[染到地裂] 印度MiG-21證實遭美制F-16以AIM-120擊落 [打飛機支那人最叻]

A fleet of fighter jets of Pakistan Air Force tried to cross the Line of Control (LoC) on Wednesday and target the Indian military establishments, but was effectively intercepted by Indian Air Force's fighter planes, said Air Vice Marshal R.G.K. Kapoor.

Addressing a joint press briefing of the three service chiefs in New Delhi on Thursday, Kapoor said, “Although the PAF jets dropped bombs, they were not able to cause any damage.”.

In the ensuing dog-fight, one Pakistani F-16 was shot down by an IAF MiG 21 Bison aircraft, Kapoor said, and added that there is enough evidence to show that F-16s were used in this mission through their electronic signatures.

Parts of AMRAAM, an air-to-air missile which is carried only on the Pakistani F-16s, were recovered from east of Rajouri within the Indian territory, he said.

During the press briefing, wreckage of the missile was displayed as a proof of Pakistani aggression.

Kapoor said the IAF is happy that Wing Commander Abhinandan, who was arrested by Pakistan Army on Wednesday, is returning to India on Friday.

"We are happy that our pilot, who had fallen across the Line of Control and was in custody of Pakistan, is being released; we're extremely happy to have him back. We only see it as a gesture which is in consonance with all Geneva conventions,” he said.

Responding to a question on the casualties in the pre-dawn IAF strike on a Jaish-e-Mohammad terror camp at Balakot on February 26, Kapoor said it's premature to estimate the number of casualties. “Whatever we intended to destroy, we got that result,” he said.

Talking at the press meet, Major General Surendra Singh Mahal said, “As long as Pakistan continues to harbour terrorists, we will continue to target the terror camps”.

"We are ready for any misadventure by Pakistan and we are ready for any resolute action. We want to ensure safety and security of our citizens," said Rear Admiral D.S. Gujral, Assistant Chief of Naval Staff.

The service chiefs' pre-scheduled press briefing came hours after Pakistan Prime Minister Imran Khan made an announcement in parliament that his country would release Abhinandan Varthaman on Friday as a “gesture of peace”.

The tension between the nuclear-armed neighbours escalated a day after a fleet of IAF Mirage 2000 fighter jets crossed the Pakistan border and demolished a major terror training camp of Jaish-e-Mohammad at Balakot, killing over 300 militants.

India's unprecedented counter-terror operation was in response to the suicide attack at Pulwama in Jammu and Kashmir on February 14, in which at least 40 CRPF jawans lost their lives. The JeM had claimed responsibility of the attack.

In the ensuing dog-fight, one Pakistani F-16 was shot down by an IAF MiG 21 Bison aircraft

大陸班傻尻都唔會知道真相架啦
黨報咩佢地咪信咩，呢啲事後澄清一定唔會報

印度仲唔俾LM中標，俾人滅團都似

印度方主張擊落了一架F-16，巴基斯坦反駁

咪係！！！十幾億隻支蝗到今日都話全靠共狗香港先打贏索羅斯同SARS架！！

支那廢機又用把口搶戰功

唔係話乜柒龍擊落咩？

印度會唔會更加想買F-21

軍工股要跌停啦

究竟係邊個打贏邊個，點解主題同內文不符

但係有人查到支飛彈其實係屬於台灣空軍喎

同一批次都有出口去巴狗到

係唔係真係証實左 周圍有好多飛機浦頭

內文最重點都係引證番之前有報道話「印軍擊落一架巴基斯坦空軍F16戰機」果Part，有埋證據

"Parts of AMRAAM, an air-to-air missile which is carried only on the Pakistani F-16s, were recovered from east of Rajouri within the Indian territory, he said."

呢單野我無咩跟到，係咪想講印度係俾美製野AMRAAM擊落，而唔係支製野擊落

印度攞住AIM120C碎片話自己打左巴基F16落黎

但問題係邊有人執到粒彈殼就話自己殺左槍手架

所以可能性有：
1. 印度打落巴基F16 (印度claim)
2. 巴基F16 打落印度機 (巴基聲稱自己無出F16)

無出F-16
但支AIM-120自己飛出去

含了

台制AIM 120???

依個咪吊詭既點

可能巴基一開始唔想美國知佢攞F16出去同印度玩小朋友打飛機，所以鳩吹話用JF17

點知印度就攞AIM120c 碎片出黎